食德國大肉腸果個蔡小姐係新移民，1989年來港?

如題

大換血既結果，支那人已經控制大部分中高層

遲唔移早唔移89年先移

89年6月3+1日

其實九七前後每日都換緊血。唯有希望籠裏雞作反。

89年出到境既99%黨員嚟

咁多年 上中下階層已經滲透接近過百萬人
選舉根本唔怕香港人

但中共明唔明當全香港冇晒香港人
只係中國一個城市 外國點解要優待香港?

可犧牲嘅爛頭卒，我相信佢自己都知

食德國大肉腸，重可能係地下黨員，驚閪美國制裁咩，寧願升職上位啦

89年6月4移民

八九十年代D中小學起碼半班都係新移民啦, 全撚部共產黨架原來係

嗰啲係上一代游水落嚟再生啫
光明正大喺個關口行出嚟
應該要有啲關係先做到

要收編其實唔難，不外乎呢啲招數
1.國家情懷洗腦
2.金錢政治力量收買
3.自己/親人閃卡藏西環

蔡亮於中學時期從中國大陸移居香港，[1]就讀循道中學，1994年加入香港政府政務職系成為政務主任，她曾於多個政策局及部門工作，包括民政事務局、民政事務總署、前運輸局、前工商及科技局、香港特別行政區政府駐北京辦事處、商務及經濟發展局和發展局。

Source: